唔訓覺

係

好想訓啊 屌 好撚精神

屌呀 我都係

天日要番工啊 屌
睇完荃灣手足被斬 好撚sad好嬲 好無助
我簡直係垃圾 乜都幫唔到